去野餐可以帶胡椒粉調味

但係要小心啲用,一陣大力得濟fing到周圍就唔好